你知唔知， 1,3,6,12之後係咩?

答案係0呀！

點解係0

咩？